金鐘pp現場路祭

已經擺滿鮮花
Rip

一陣經過驚頂唔順

發夢見到會主動封路